{
    "Act Num": "Act Num",
    "Act Priority": "Act Priority",
    "Act Skill": "Act Skill",
    "Act Target": "Act Target",
    "Act Type": "Act Type",
    "Add a positive integer": "Add a positive integer",
    "Add a Trait or a positive integer": "Add a Trait or a positive integer",
    "Additional skill": "Additional skill",
    "Additional Traits": "追加特性",
    "Affects Players/Enemies": "Affects Players/Enemies",
    "Affects Traits": "Affects Traits",
    "Age": "Age",
    "Agility": "敏捷",
    "AI": "AI",
    "AI NPC": "AI NPC",
    "AI Sub ID": "AI Sub ID",
    "All": "All",
    "All Ascensions": "全部靈基階段",
    "all entries": "all entries",
    "All of the Following": "以下全部",
    "Alternative version based on choices in the story": "Alternative version based on choices in the story",
    "and": "及",
    "Any of the following": "以下任一",
    "Append Skill Level Up Materials": "附加技能強化素材",
    "Append Skills": "附加技能",
    "Applies to": "適用於",
    "Ascension": "Ascension",
    "Ascension Materials": "靈基再臨素材",
    "AscensionAfterNumber": "次",
    "AscensionAfterOrdinal": "靈基階段",
    "AscensionBeforeNumber": "靈基再臨",
    "Assets": "圖檔",
    "Attack Traits": "攻擊特性",
    "Attribute": "分類",
    "Available to Buy": "購買與否",
    "Background": "Background",
    "Banner": "Banner",
    "Base Atk": "Base Atk",
    "Base Hp": "Base Hp",
    "Base Model": "基本模組",
    "Basic Traits": "基本特性",
    "Battle BG ID": "Battle BG ID",
    "Battle Names": "戰鬥名稱",
    "BGM": "BGM",
    "BGM ID": "BGM ID",
    "BGMs": "BGM",
    "Bond": "Bond",
    "Bond CE": "羈絆禮裝",
    "Bond CE's Owner": "羈絆禮裝的專屬從者",
    "Bond levels": "羈絆等級",
    "Branch": "Branch",
    "Break bar": "Break bar",
    "Breakdown": "Breakdown",
    "Buff": "Buff",
    "Buff Group": "Buff組別",
    "Buff Traits": "Buff特性",
    "Buffs": "Buff",
    "Buyable in my room": "可在個人空間購買",
    "Calc String Type": "Calc String Type",
    "Card": "Card",
    "CEs": "CEs",
    "Changelog": "更新日誌",
    "Character": "角色",
    "Choices": "Choices",
    "Class": "職階",
    "Class Passive": "Class Passive",
    "Cleared": "已通過",
    "Close": "Close",
    "Close Settings": "Close Settings",
    "Collection": "編號",
    "Command": "指令卡",
    "Command Codes": "指令紋章",
    "Comment": "描述",
    "Condition": "條件",
    "consumeStars_one": "Consume {{count}} star",
    "consumeStars_other": "Consume {{count}} stars",
    "Cooldown": "Cooldown",
    "Cooldown at level 1": "Cooldown at level 1",
    "Copy calc string to clipboard": "Copy calc string to clipboard",
    "Copy stage calc string to clipboard": "Copy stage calc string to clipboard",
    "Copy text to clipboard": "Copy \"{{text}}\" to clipboard",
    "Cost": "Cost",
    "Costume": "靈衣",
    "Costume Materials": "靈衣開放素材",
    "Costume Model": "靈衣模組",
    "Costumes": "靈衣",
    "Craft Essence": "概念禮裝",
    "Craft Essences": "概念禮裝",
    "Crit rate": "Crit rate",
    "Crit star mod": "Crit star mod",
    "Critical Stars": "Critical Stars",
    "Curve Linear": "直線型",
    "Curve Reverse S": "倒S型",
    "Curve S": "S型",
    "Curve Semi Reverse S": "半倒S型",
    "Curve Semi S": "半S型",
    "Data Language": "Data Language",
    "Death Chance": "被即死率",
    "Death rate": "Death rate",
    "Deck": "牌組",
    "Default Battle Name": "預設戰鬥名稱",
    "Defense NP gain mod": "Defense NP gain mod",
    "Detail": "詳細",
    "Detailed Effects": "Detailed Effects",
    "Disabled": "Disabled",
    "Divinity": "神性",
    "Doesn't have traits": "Doesn't have traits",
    "Download": "下載",
    "Effect": "效果",
    "Effects": "Effects",
    "Enabled": "Enabled",
    "End": "結束",
    "Endurance": "耐久",
    "Enemy Class": "Enemy Class",
    "Enemy Classes": "Enemy Classes",
    "Enemy Data": "敵人數據",
    "Enemy functions": "Enemy functions",
    "Enemy Noble Phantasm ID": "Enemy Noble Phantasm ID",
    "Enemy Servant AI ID": "Enemy Servant AI ID",
    "Enemy Skill ID": "Enemy Skill ID",
    "Enemy svt ID": "Enemy svt ID",
    "Enemy Trait": "Enemy Trait",
    "EnemyChangelogPageTitle": "最近上傳的敵人數據",
    "Enter a positive integer": "Enter a positive integer",
    "Entities": "單位",
    "Entities Search": "Entities Search",
    "Event": "Event",
    "Event Items": "Event Items",
    "EventBulletinBoards": "公佈欄",
    "EventLadder": "積分",
    "EventLottery": "抽箱",
    "EventLotteryBoxBehind": " 箱",
    "EventLotteryBoxFront": "第",
    "EventLotteryOneCost": "1抽消耗",
    "EventOngoing": "活動正在進行中",
    "EventRewardPoint": "點數",
    "Events": "活動",
    "EventShop": "商店",
    "EventShopChosenNone": "未選擇道具。至少選擇一樣來計算。",
    "EventShopChosenTotal": "選擇道具所需的活動道具: ",
    "EventShopClearTotal": "清空商店所需的活動道具: ",
    "EventShopCost": "消耗數量",
    "EventShopCurrency": "消耗道具",
    "EventShopSet": "一組數量",
    "EventTowerFloor": "樓層",
    "EventTreasureBox": "寶箱",
    "EventTreasureBoxDrawCost": "1抽消耗",
    "EventTreasureBoxExtraGift": "每箱額外獎勵",
    "EventTreasureBoxMaxNumOnceDraw": "一次最多抽取數",
    "EventType": {
        "COMBINE_CAMPAIGN": "從者強化大成功",
        "EVENT_QUEST": "活動",
        "QUEST_CAMPAIGN": "AP消耗",
        "SVTEQUIP_COMBINE_CAMPAIGN": "禮裝強化大成功",
        "WAR_BOARD": "聖杯戰線"
    },
    "EventVoiceGuide": "解說員",
    "EXP": "EXP",
    "EXP CE": "經驗值禮裝",
    "Extend Attack Buff Duration": "延長攻擊強化狀態時間",
    "Extend Attack Buff Duration Explain": "攻擊強化狀態消失時機從我方回合結束時延長到敵方回合結束時",
    "Extra Passive": "額外被動",
    "Extra Traits": "額外特性",
    "Faces": "縮圖",
    "Field AI ID": "Field AI ID",
    "Field Trait": "Field Trait",
    "Figure": "立繪",
    "Flag": "Flag",
    "Flags": "Flags",
    "Forced Support Servant_one": "Forced Support Servant",
    "Forced Support Servant_other": "Forced Support Servants",
    "Form": "形式",
    "Formation": "編制",
    "Fortifications": "Fortifications",
    "foundResult_other": "找到{{count}}個結果",
    "FuncTargetTeam": {
        "ENEMY": "仅敌人队伍",
        "PLAYER": "仅玩家队伍",
        "PLAYER_AND_ENEMY": "玩家和敌人队伍"
    },
    "Function": "函數",
    "Functions": "函數",
    "Functions Search": "Functions Search",
    "Gems": "技能石",
    "Gender": "Gender",
    "Grailed": "聖杯轉臨",
    "Growth": "成長",
    "Growth Curve": "成長曲線",
    "Health": "Health",
    "Health Percent Below": "Health Percent Below",
    "Hidden": "Hidden",
    "Hits": "Hits",
    "Icon": "Icon",
    "ID": "ID",
    "Illustrator": "繪師",
    "Individuality": "Individuality",
    "Item": "道具",
    "Label": "Label",
    "Limit": "限制",
    "LimitImageAfter": "直到",
    "LimitImageBefore": "維持使用",
    "Line": "Line",
    "Line number hidden": "Line number hidden",
    "Line number shown": "Line number shown",
    "Lines": "台詞",
    "Locked ascension image": "鎖定靈基圖片",
    "Long Name": "Long Name",
    "Luck": "幸運",
    "Magic": "魔力",
    "Main Quests": "Main Quests",
    "Maps": "Maps",
    "Master Data": "遊戲數據",
    "Master Mission": "Master Mission",
    "Master Missions": "御主任務",
    "Materials": "素材",
    "Max Act Num": "Max Act Num",
    "Max Atk": "Max Atk",
    "Max Hp": "Max Hp",
    "Max Lv": "Max Lv.",
    "Maximum NP gain": "Maximum NP gain",
    "May contain spoilers": "也許包含劇透",
    "Merged": "合併",
    "Merged File": "合併檔案",
    "Message": "訊息",
    "Minimum NP gain": "Minimum NP gain",
    "minute read": "minute read",
    "Missions": "任務",
    "Monuments": "金棋",
    "Movie": "Movie",
    "Mystic Codes": "魔術禮裝",
    "N/A": "N/A",
    "Name": "名稱",
    "Next AI": "Next AI",
    "Next Script": "Next Script",
    "Nice": "Nice",
    "No changes found on the server": "找不到伺服器變更",
    "No Requirement": "No Requirement",
    "No trait found": "No trait found",
    "No visible changes found": "找不到可見變更",
    "Noble Phantasm": "寶具",
    "Noble Phantasms": "寶具",
    "Noble Phantasms Search": "Noble Phantasms Search",
    "Not buyable in my room": "不可在個人空間購買",
    "NP": "寶具",
    "NP bar": "NP bar",
    "NP Gain": "NP Gain",
    "NP gain mod": "NP gain mod",
    "NP Gauge": "NP Gauge",
    "NPs": "寶具",
    "Number of functions": "Number of functions",
    "Number of hits": "Number of hits",
    "Ongoing": "進行中",
    "only entries with visible changes": "only entries with visible changes",
    "Open": "Open",
    "Opening Script": "Opening Script",
    "Option": "Option",
    "Original line number in scripts": "Original line number in scripts",
    "Original Name": "原始名稱",
    "Other": "其他",
    "Other Items": "Other Items",
    "Owner": "Owner",
    "Parameter": "數據",
    "Parent AIs": "上層AI",
    "Parsed Script": "Parsed Script",
    "Passives": "被動",
    "Phase": "進行度",
    "Phases": "Phases",
    "Pieces": "銀像",
    "Play": "Play",
    "Player": "播放器",
    "Please refine the results before searching": "Please refine the results before searching",
    "Point": "Point",
    "Popup Text": "Popup Text",
    "Portraits": "卡面",
    "Previous Script": "Previous Script",
    "Priority": "Priority",
    "Profile": "資料",
    "QP Reward": "QP Reward",
    "Quest": "關卡",
    "Quest Calc String": "Quest Calc String",
    "Quest Flags": "Quest Flags",
    "Quest Name": "Quest Name",
    "Quest Traits": "Quest Traits",
    "Quest Type": "Quest Type",
    "Quests": "關卡",
    "Quests Search": "Quests Search",
    "Quick toggle": "快速切換",
    "Random Missions": "Random Missions",
    "Random skill": "Random skill",
    "Rank": "Rank",
    "Rarity": "稀有度",
    "Raw": "Raw",
    "Raw Size": "Raw Size",
    "raw string should contain the following snippet": "raw string should contain the following snippet",
    "Recipes": "Recipes",
    "Recommended Level": "Recommended Level",
    "Redo the Search": "重新搜尋",
    "Regular CE": "一般禮裝",
    "Related AIs": "Related AIs",
    "Related Functions": "關聯函數",
    "Related Noble Phantasms": "Related Noble Phantasms",
    "Related Quests": "關聯關卡",
    "Related Skills": "Related Skills",
    "RelatedVoiceSvtsAfter": " 有關聯語音的從者",
    "RelatedVoiceSvtsBefore": "跟",
    "RelatedVoiceSvtsFetching": "讀取關聯語音數據 ...",
    "RelatedVoiceSvtsNoneAfter": " 沒有關聯語音",
    "RelatedVoiceSvtsNoneBefore": "其他從者對 ",
    "Release Condition": "開放條件",
    "Removed Traits": "Removed Traits",
    "Repeatable": "Repeatable",
    "Required Opponent Traits": "要求的對手特性",
    "Required Self Traits": "要求的自身特性",
    "Requirement": "Requirement",
    "Reset": "重置",
    "Reward": "報酬",
    "Rewards": "Rewards",
    "Ruby": "Ruby",
    "Scene Disabled": "Scene Disabled",
    "Scene Enabled": "Scene Enabled",
    "Score": "Score",
    "Script": "劇本",
    "Script File Name": "Script File Name",
    "Script ID": "Script ID",
    "Script Scene": "Script Scene",
    "Script Type": "Script Type",
    "Scripts": "劇本",
    "Scripts Search": "Scripts Search",
    "Search": "搜尋",
    "Search Query": "Search Query",
    "Section": "Section",
    "Servant": "從者",
    "Servant Coin": "從者硬幣",
    "Servant Coins": "Servant Coins",
    "Servant Materials": "Servant Materials",
    "Servant Quest": "從者關卡",
    "Servants": "從者",
    "Settings": "Settings",
    "SforPlural": " ",
    "Shop planner": "Shop planner",
    "Showing": "Showing",
    "Shown": "Shown",
    "Skill": "技能",
    "Skill 1": "Skill 1",
    "Skill 2": "Skill 2",
    "Skill 3": "Skill 3",
    "Skill Add": "Skill Add",
    "Skill Materials": "技能強化素材",
    "Skill Options": "Skill Options",
    "Skills": "技能",
    "Skills Search": "Skills Search",
    "Snippet": "Snippet",
    "Sound Effect": "Sound Effect",
    "Speaker": "Speaker",
    "Spoiler": "Spoiler",
    "Spot": "Spot",
    "Spot Name": "Spot Name",
    "Sprite Model": "圖像模組",
    "Stage calc string": "Stage calc string",
    "Star Gen": "星星發生率",
    "Star Weight": "星星分配比重",
    "Start": "開始",
    "Stat Growth": "Stat Growth",
    "Status": "狀態",
    "Stop": "Stop",
    "Story Figure": "故事立繪",
    "Strength": "筋力",
    "Strength Status": "Strength Status",
    "Summon": "Summon",
    "Summoning Script": "召喚劇本",
    "Support Servant_one": "Support Servant",
    "Support Servant_other": "Support Servants",
    "Target": "目標",
    "Target Traits": "目標特性",
    "Text": "Text",
    "Theme": "Theme",
    "This is the first script in this war": "This is the first script in this war",
    "This is the last script in this war": "This is the last script in this war",
    "This quest can have multiple enemy versions": "This quest can have multiple enemy versions",
    "Thumbnail": "縮圖",
    "Timing": "Timing",
    "To Be Released": "尚未開放",
    "ToggleAll": "全部",
    "ToggleExclude": "排除",
    "ToggleNone": "全無",
    "Tower": "爬塔",
    "Traits": "特性",
    "Transform": "Transform",
    "Trial Quests": "體驗關卡",
    "Triggered by": "Triggered by",
    "Tvals": "目標特性",
    "Type": "類型",
    "UI Language": "UI Language",
    "Unknown": "Unknown",
    "Unlimited": "無限制",
    "Unlock Condition": "開放條件",
    "Unlock Cost": "開放消耗",
    "Unlock Requirement": "解鎖條件",
    "Usage Count": "使用次數",
    "Used in Quests": "Used in Quests",
    "Valentine CE": "情人節禮裝",
    "Valentine CE's Owner": "情人節禮裝的專屬從者",
    "Valentine Craft Essence": "情人節概念禮裝",
    "Valentine Script": "情人節劇本",
    "Values": "數值",
    "View data from the CN version": "View data from the CN version",
    "View data from the JP version": "View data from the JP version",
    "View data from the KR version": "View data from the KR version",
    "View data from the NA version": "View data from the NA version",
    "View data from the TW version": "View data from the TW version",
    "Voice Actor": "Voice Actor",
    "voice lines": "voice lines",
    "Voices": "語音",
    "War": "關卡類別",
    "War Long Name": "War Long Name",
    "War Name": "War Name",
    "Wars": "關卡類別",
    "WarType": {
        "CHALDEA_GATE": "Chaldea Gate",
        "MAIN": "Main Story",
        "OTHER": "Other"
    },
    "Weight": "Weight",
    "with local timestamps": "with local timestamps",
    "with UTC timestamps": "with UTC timestamps"
}
